有冇巴打係證券行返工

FG想入行
有1,7,8牌
邊間行冇咁伏?
同埋致X 既Investment Services Officer實際上洗唔洗SELL野

坐分行聽call落盤 好似係

有冇whatsapp 我都準備做

請左？

我考埋個一牌先去搵 睇下大家一齊搵